問黑警：睇升旗犯唔犯法？

如果多過三個高官出席，佢哋算唔算非法集結？